(慎入）用淘寶內窺鏡睇到耳膜前邊有條不明物體

毛

有無睇過地獄老師？

毛囉屌

撩極都撩唔走

你屋企有無養寵物，色水似貓/狗毛

好似好正咁 揀日幫我了下

聽朋友講返大陸採耳好似好舒服

曱甴觸鬚

有無睇過異形？

賣緊廣告

耳仔生椰菜花 ＲＩＰ

我比較有興趣想知點解會咁有心, 專登買樣咁既野黎睇耳屎